賤命補償基金：2/9 鳩噏股評

𠵱輪除咗新經濟股外，你哋見好多其他行業嘅港股都俾人洗倉咁洗落去，令散戶唔敢再掂非新經濟行業嘅股

咁啲其他行業嘅股票係咁俾班投行二世祖洗倉，本窮狗又睇吓係咪隻隻所謂「舊經濟股」係咪真係中期業績唔得，又發覺唔係喎

好似我叫開「支爆股」嘅內房，原來今個月嘅營業額仲有增長，但見佢股價上又係咁掉轉槍頭俾投行二世祖洗倉，咁係咪佢哋當中有啲「不可告人的秘密」就唔知啦

另外，好多新經濟股估值已經到頂（港股美股都係），如果唔怕高處不勝寒嘅可以買少少享受吓過山車嘅快感，反正而家已經完全冇基本面支持，都係 momentum 鳩炒，啱晒連登仔賭仔性格

636幾好
升左成個月

點睇隻平保咁廢

我而家玩梗更廢嘅 2007，襯衰運儲吓貨，出年有運就食糊

返去揼你個CODE啦IT9

重有冇keep1093 呢排佢都算生性

有，未到價所以仲有留

大師隻1336仲留唔留好

新經濟股估值已經到頂

OK收到
我放心玩了

IT巴 1113算唔算殘？

樓主